夏日炎炎環保BBQ神器

唔知大家有冇見過一種爐係‘聚焦太陽能’黎煮食物嫁呢

今日小弟就係想黎介紹尼款爐同原理
原理係聚焦陽光既熱能去‘焗’熟食物
唔洗用電，方便又環保

如果大家冇咁多budget既話可以試下用化妝鏡/放大鏡

**請勿用於長時間照射於人/動物**

push

唔知做乜upload唔到相
以下係尼款爐既link